銅鑼灣前線真係有鬼

蘋果LIVE影倒有幾個示威者打扮嘅人突然撲埋去捉示威者
追問佢佢唔答
一係就大叫警察啊
問佢拎委任證就有防暴衝出黎擋
而家瘋狂俾記者追問
DLLM!!!!!!!!!

已經講左好多日有鬼

佢地肯定有d 識別，否則會比速龍打埋

721

推 搵識別分番邊啲係手足邊啲係狗

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

睇live見佢帶住耳機 點解冇人起疑？
黑警正仆街 捉咗十幾個義士呀屌

呢一d人連狗都不如
做狗粮啦屌你老味